點解黑警到而家都仲未請何妖返去協助調查？

何妖個日直接同鄉黑頭目接觸
黑警到而家都唔去查
拉黎拉去都係d替死鬼 卒仔

選擇性執法

人地
官商鄉黑黨
5神合一
全港邊撚個夠膽掂？
你見元朗警狗竇關曬閘知咩事

仲度緊劇本

推